大件事！關蛇俾理大踢左出校！

香港既大學唔配收留澳門狗

過嚟讀澳大做我校友啦屌！

讀乜撚野書呀佢
讀屎片啦

抵撚死啦 成日搞屎棍（用把口）

得把口

話時話澳門都有理工

關蛇唔考慮下？

Ｗｅｌｃｏｍｅ ｔｏ 馬交！

佢當你地係狗炸

返中山讀啦

係
成日鬧澳門人係狗

但我冇因此放棄過關蛇，關蛇點嫌棄都會當佢講笑

澳門的大門永遠為關蛇打開

感動

報應

返大陸讀書先係趨勢

果度叫雞方便!

關蛇心目中係大陸教師排第一位
馬交收皮啦 點夠祖國大陸好

牙蓋你成日住嗰頭喎＝.＝

有D女學生好正 成日泊車停係度望女放學

個傻鳩賠了夫人又折兵

得連登正評佢食花生, 已經無人出黎撐佢

佢都估唔到鳩做會搞到比人踢出校
諗住平時係街都係咁鳩做 差佬都吹佢唔漲

幾時搵我下午茶啊

下星期有批貨到又要過去拎